最近突然個頭好痕，洗頭個陣一扯就成手都係....

洗完頭都覺得個頭好痕，唔知咩事
有無巴打有洗頭水推薦，頭髮薄左好撚多

5蚊銀

？唔明😅

頭痕成因:

變地中海

應該唔係內科問題或者精神病，多謝神巴
都差唔多持續1個月，開始驚洗頭

你收聲我先24

睇中醫啦 慢慢調理番個身體

香港平均開始脫髮年齡係22-24

脫髮姐
最緊要個人夠自信

睇醫生先 睇下有冇咩感染/病
之後 可以試下MARO 3D 育髮 唔知防唔防脫
唔得 都係快d睇脫髮醫生

成手都係乜？

maro呢隻男士牌子聽左好耐，所以想開po睇下有無人有邊隻介紹
但明明自己平時都係用天然洗頭水

頭髮囉

自信唔起wo....驚遲d出街大風d，條髮線嚇親自己

會唔會勁多頭皮又勁痕？係就去藥房買支泥水佬試下

中咗椰菜花都會咁

賺多啲錢
植髮囉
冇計架
不過見幾個fd都禿住頭溝到女
自信真係緊要啲

有隻日本洗頭水OK

剷光頭唔洗煩

柿涉

叫你用兩個五蚊銀逐條逐條夾出黎

你頭皮發炎
毛囊可能倒塞

要頭醫生

睇醫生